有無人知道學術台長青樹去左邊

長青樹?